千祈唔好用單車鏈鎖住黨鐵啲扶手

如果第一對門個扶手比人鐵鏈鎖住
鐵鏈嘅另一面經月台拎過去第二對門個扶手到再鎖埋
對門關唔到點開車點返工呀

好想返工 最佳員工

認真唔係好明你講咩

咁樣點關車呀 好想返工 好想快啲開到車

可以試下
不過應該好快班到剪鉗

有圖就明哂

但要整完快閃 最多一班人可以有半個車卡自己友

真係有手足用